感謝醫護手足！

無論醫護人員罷唔罷工都好
佢地承擔重要的責任
可能被感染或者被炒
所以我想各位連登仔多謝醫護手足既付出

祝各位身體健康

祝

身

體

健

康

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

祝真港人各位手足身體健康